(国家機密) 主席健康生疑 美媒：如出狀況中共接班內鬥不可想像

中國國家主席習近平上月21日至26日訪問了歐洲三國，有媒體在習近平訪問歐洲的視頻中，發現他步幅失衡，落座和站起困難，懷疑習近平的腿腳出現了問題。對此，美媒日前分析說，由於中共沒有一個經過深思熟慮的接班計畫。如果習近平出現什麼狀況，無法確定會發生什麼事。

習近平在3月21日至26日對義大利、摩納哥、法國進行國事訪問。自由亞洲電臺官方推特3月27日上傳一段視頻顯示，習近平在法國期間，幾次戶外活動時都步伐緩慢，行走時左右晃動，兩腳步幅不平衡，所有陪同的人員也都不得不隨著他緩步前行。

在法國總統馬克龍和習近平出席記者會過程中，習近平落座和站起時，都用手大力按壓椅子扶手來支撐身體。

習近平出訪摩納哥時，步態也是相當緩慢，且有點搖晃。這在過往習出訪過程中是看不到的。

習近平上週末展開歐洲訪問行程，有網民發現，從外媒拍到習近平的影片，顯示他在步行時，身體兩邊擺動，兩腳步幅也不平衡，動作也有點生硬。

記者翻查習近平過去幾個月公開活動影片，跟今次有明顯差別。

由於中南海高層的健康狀況屬於「國家機密」，外界鮮少能獲知一二。因此習近平此次步態異常，成為了網路討論的一個話題。

對此，《華爾街日報》4月24日報導說，習近平出訪歐洲的這些影像引發了外界的猜測——今年6月將滿66歲的習近平，是否出現身體微恙、肌肉拉傷、痛風等現象，才導致他行動有些不便。

報導說，習近平已趨向獨攬大權，如果他無法理政可能再度點燃中共內部權力鬥爭的擔憂，這種鬥爭曾衝擊（中共）毛澤東（式）的獨裁統治。

報導援引大陸一名研究人員的話稱，中共沒有一個經過深思熟慮的接班計畫。如果習近平出現什麼狀況，無法確定會發生什麼事。

雜種做野唔洗你教

又燈支爆

扮病捉內鬼

最燈燒析：習維尼腳痛應該唔嚴重

建議各山頭繼續係自己既省市縣煽風點火燒山燒廠
令習近平因國內國外大大小小問題疲於奔命, 過勞而亡

習豬席身體咁好
每日游水游1000米
身體點會有事？

係咪痛風炸？

一早都咁講架啦，你做皇帝無問題，但皇帝都要立太子先啦，人呢

燒山

太子女都係美國人

換頭記

吹水，習帝萬歲架

打得飛機多 沒事兒沒事兒

似痛風，我老闆都係咁

太子被皇帝廢左

胡春華廢左了

照咁睇可能會中風癲撚埋

係癱撚埋

諗起火鳳燎原曹操訓棺材詐死

始終中原呢塊土地, 由古時到而家已經經歷太多改朝換代
永遠就離唔開內鬥 大家都想做呢個中原既領主

呢啲咪報應囉， 佢做過咁多仆街嘢

引蛇出洞

立異姓太子好大獲

一地都係 好難唔跣親

幾時燈埋成個香港(包括九龍、新界、大嶼山)絕對唔會永久成為美國一部分?

我都係第一時間諗起痛風

而家都未有定論，估呢d捕風捉影既野黎做乜

睇黎唔係捕風捉影，再見了維尼

佢咁肥游100米.......

佢咁肥游1000米

浮1000米

普京話游1000米我就信，佢冇乜肚腩

點解仲未有爆衫圖

游水 1000 米好撚多嫁啦

快去死

每日游水點會咁嘅身形

有操開可能得既普京嘅話，維尼點睇都唔似做咁多運動

又好似係，你岩，sorry

我對自己既9up同大家講聲sorry

話有排都唔會支爆既五毛人士，擔心下習維尼身體血管會唔會支爆先吧

共產黨內越衰越奸越仆街就越易贏出。

又內鬥俾人暗殺受傷?

習主席有沒有大病

沒有
沒有
沒有

咁多單支爆唔覺佢有理到
小學頭腦佢理得到咩

咁大個肚腩

老年病都正常

曹爽疑司馬懿做反，派李勝去睇司馬懿。
司馬懿扮病瞓病床。
婢女餵湯。司馬懿扮飲唔到，湯流滿襟。

刁帝
黑仔強，小心呀

滅共者，燒也